小心KE 3335 同其車主

癡線 而家啲人真係惡 成個黑社會咁

尋日中午時分係灣仔 大王東街
明明望住一家人泊完街車走
跟尾哩部KE3335 一野隊到前車一家人無哂位
前車示意佢話唔夠位
KE3335 司機九秒九衝落車走去前車凶九佢
成街都望住個金毛肥仔
心諗做乜九
個feel好似突登逼到前車冇位 就落車屌人咁

果時係街等緊位食野
見到哂
後來有幾隻狗黎左同車主問話
唔知係咪有人見到報左狗

我驚影佢想比佢屌又無謂 所以冇圖
但各位小心哩部車 道路炸彈feel多...
又係Benz E class 黎 好深色既

打佢老母啦

泊街邊有話夠唔夠位
有一次我9手出返嚟都係咁

大家係街到行過佢架車果陣小心啲唔好刮到人地

說話唔係咁講
大家都係揸車
無人會想俾人泊到貼一貼好似唔想俾你走咁
你都識講俾人貼住要9手出返黎
即係你都知道俾人頂住係有問題
大家泊街就應該就一就
你就9手出到黎
其他人技術差既出唔到黎打電話叫你返黎郁車就無引

前車係狗黎前就走左

避免泊前後都無車嘅s位
最好簡有前車 再幫自己留一米
保護自己

做咩咁好氣同個on9解釋咩係同理心

你幫自己留一米你後車又俾你迫撚住

前後加埋都無一米嘅位都硬唧入去自己攞嚟啦